今晚仲有幻彩詠香江

大家記住企埋一齊睇